TKO 狗屋市民口渴!

TKO 狗屋市民口渴!
屌到口都旱...

黑社會

屌到西都旱

口旱

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

巴打，辛苦曬你地在場人士

街坊拎哂碟準備蒸魚, 無水蒸姐....

tko警署民眾大叫要水

冇記錯的話景林邨有d飲水機，睇下可唔可以頂住先